希望學台灣ptt新聞版 限制貼新聞format 否則直接del po

太多人故意貼舊新聞扮新野
同埋貼啲好有可能係fake news嘅野

希望可以學台灣ptt，
係新聞版貼新聞上加少少限制，但唔使好strict

至少一開頭要貼 url 或者 source(如無url)，同埋日期（貼舊新聞係ok，但要寫日期）

自推

推

仲有好多假標題

標題我又無乜所謂，反正入面啲料岩咪可以

好多人唔睇內文

應該要可以注明係舊聞

反對任何限制，上連登就係想有絕對嘅言論自由

標題黨同假標題又係有分別

標題黨就多，假標題就好少

連內文都唔睇，咁呢個讀者自己問題啦

無限制你
純粹面你補充兩項資料（url同日期）

乜都無就貼去波台創意台啦 貼乜野新聞台啊

新聞台就係貼新聞用架啦，新聞有source有日期好基本啦

標題黨同假標題又係有分別

標題黨就多，假標題就好少

連內文都唔睇，咁呢個讀者自己問題啦

駛唔駛餵埋口呀

係呀最好好似版主咁有台主，可以ban人禁言，一定係大家想要嘅模範連登

風紀委員

你玩爛左自己acc，又係度賴人地有規矩

有冇規矩你最後都係玩爛自己架啦

下原來連登有版規，第一次聽

係架
肥絲，人若變都貼bam圖離開左大家啦
岩岩訓醒？

笑咗，呢啲所謂規矩以前畀人鬧到傻，有料嘅去哂K島，得翻班狗屎垃圾留喺Ptt

你自諗下點解

k島而家都無晒人啦
你係2007年搭時光機過黎？

你入綜合望兩望再過八卦版裝下，高下立判

版規呢啲有需要嘅會自律架啦，依加玩標題黨都推得升熱門姐係大家都受呢套，使乜多管閒事

好似正字撚同核突圖撚，你唔妥咪block，已經好過K島。

唔妥標題黨咪入去屌柒佢地囉，直接唔畀人做一件事姐係你想建立規矩啦，跟住順你個邏輯去諗，咁我叫你申請做版主有咩啱先？做版主可以令你唔想見到嘅嘢永久消失喎

笑到打字s0r

無人想要版主

由頭到尾得你提版主呢樣野

你要求嘅嘢就係限制緊其他人自由，咁就唔好怪人笑你想做版主

同埋你話我玩爛ac，咁都係用家權利，連狗管唔著，更何况我求其出個膠po都係2千幾正皮，高質會員認證

係架貼bam圖都係你自由
無話唔俾你貼
唔信你係呢個post試下